$100買咩聖誕禮物交換好? 愈on9愈好

成人尿片?
超cheap飛機杯?
驗孕棒?
a4紙?
總值$100蚊既一毫?
狗糧?
鹹魚?
100蚊擦膠

樓豬

A4 紙
好撚重之餘仲要好似一份禮物咁

烤雞

去狗會$100買主客和祖雲達斯主勝

去藥房買啲特大裝柔順劑/沐浴露
pack埋一箱 唔重唔埋

咩事

嘉頓雜餅

馬會ok wor, 100蚊六合彩飛做禮物

有巴打送過磚頭

5公斤裝白米

鑼更
2016運程書

李偲嫣寫真

公仔麵

去邊到買

射落海都唔畀錢個肥閪賺